***Assignment #04 (2024.03.04)***

#### 🔖 오늘 읽은 범위 : 3장. 함수

---

##### 😃 책에서 기억하고 싶은 내용을 써보세요.
- **함수는 한 가지만 해야한다. 그 한가지를 잘 해야한다. 그 한 가지만을 해야한다.**
- 플래그 인수는 추하다 
    - render(boolean isSuite) [X]
    - **renderForSuite()** 와 **renderForSingleTest()** [O]
- try-catch 구문도 추하다
    - try-catch 블록만 따로 메소드 분리하기 
- **중복은 소프트웨어의 모든 악의 근원**이다
    - 많은 원칙과 기법들이 중복을 제거하거나 제어할 목적으로 나왔다.

##### 🤔 <b>오늘 읽은 소감은? 떠오르는 생각을 가볍게 적어보세요.
- 작가적 마인드와 장인의 정신으로 함수를 만들자
    - 처음부터 완성형으로 짜낼 수 있는 사람은 없다는 사실! 
    - 프로그래밍 기술 = 언어 설계의 기술 
        - 대가는 시스템을 ~~구현할 프로그램~~이 아닌 **풀어갈 이야기**💡로 여긴다

##### 🔎 <b>궁금한 내용이 있거나, 잘 이해되지 않는 내용이 있다면 적어보세요.
- 단위 테스트
- 단위 테스트 케이스 
